廢老係咪香港最ON9既生物

是咁的

話說琴日我就去康文署既GYM ROOM做GYM啦

咁我屋企附近果間呢,前排就壞左架單車機,好耐都未整好

但係因為我都叫前排考試有成星期無去 加上前兩日係果到既器械維修日 我都諗緊會唔會整番好

一推開門入去就見到有個呀婆用緊

咁我以為整好啦 但我望佢去見架單車坐椅下面有條紅色既野

我以為係個呀婆自己d野黎 無點理

點知我熱緊身果陣 突然有個康文署職員入黎 同個呀婆講

「呀婆，架車壞架，你唔好用啦」

之後個呀婆話:

「唔怪得我坐起黎怪怪地咁啦 原來係壞既」

之後個呀婆都叫聽話落番架車

然後佢好撚有手尾咁將 寫住維修兩隻字既紅白膠帶，幫佢纏番好

再將掛係架車顯示器上面既維修板反番落黎

屌你老母你見到佢係壞既仲要用然後話唔怪之得坐落去唔舒服???

有冇人明樓主講咩

文盲?

乖啦 夠鐘食藥啦